跨境學童衣服縫夾藏口袋 走私165部手機

深圳海關上周三在5名跨境學童身上查獲165部手提電話及一批化妝品。

警方指學童年齡介乎8至13歲，他們的衣服縫有夾藏口袋，用作收藏貨物。

海關關員立即聯絡家長到場協助調查，但家長均沒有出現。關員最後只能委托當地派出所，聯絡家長接走學童。

海關強調利用學童走私，作為監護人須承擔相應法律責任，案件仍在進一步調查。

細路仔都唔放過 壓撚矮哂佢地就啱架啦

海關關員立即聯絡家長到場協助調查，但家長均沒有出現。關員最後只能委托當地派出所，聯絡家長接走學童。

完 走鳩晒

本性難移

五個小朋友點收埋165部手機

啲支那人呃細路走水貨

海關關員立即聯絡家長到場協助調查，但家長均沒有出現。

D暗格全部放哂nokia3310就可以刀槍不入啦

最強避彈衣

今次走電話 下次走乜野

他只是個孩子呀.gif

乖乖地快高長大申請公屋、攞公援仲好啦
跟埋父母走私

細細個跟老豆老母走私
收埋哂d 錢大個係香港再r 福利
蝗蟲天下

點解唔係送入男童院而係放走

門徒

重過個靚仔

放完等風聲冇咁緊又再走過，無限loop

反正都吹我唔漲

男嘅黑社會
女嘅夜總會

有出色呀支那狗
出左事又無咩責任

連d仔女都可以唔要 支那狗真係沒有最低

D口岸一到放學時間，成班大陸仔好似生番咁全程大叫狂奔，冇人理冇人管。